## Clustering_analysis_dataset_wine


Кластеный анализ датасета вин. В данном ноутбуке используется метод понижения размерностей и визуализации t-SNE. Так же используется метод кластеризации на основе метода Kmeans.

## В ходе данной работы
* Использовалася метод пониженя размерности t-SNE;
* Использовался метод кластеризации Kmeans;
* Был проведен разведочный анализ (EDA)